大家望出窗口，個天係咪好黑？

未瞓嘅望一望，平時都冇呢種感覺，異常地黑

係

明日高高掛 隔離嗰粒係咪火星？